睇完幪面超人heisei generations forever

真係好懷念
雖然冇畫開畫
但係都好有衝動想畫哂全部幪面超人出黎
因為始終古迦都係平成第一部作品
所以畫左佢先
希望各位熱愛拉打既朋友一齊畫

隻食指咩事

戰爭的摧殘

唔係好識畫